陳皮魚蛋撚入

見到陳皮魚蛋must食
邊道有？

全線 小食快線
大埔火車站

旺角東火車站

九龍城街頭霸王小食

重有一間登打士街都有陳皮魚蛋

重有邊道有得食呀

葵芳地鐵站出面嗰條巷仔有
好正

食魚蛋會開心

九龍灣文記，不過Ｄ汁麻麻地

葵芳廣場都有

我鐘意小食快線果種
一煲過煮辣魚蛋
唔鐘意有醬果d

炮台山阿旦 都有 幾正

聯和墟四眼仔 又平又抵屌

粉嶺四眼仔

深水埗新聯發

大埔超級城後面 萬利 車仔麵

邊道有生果d賣

藍田滙景車仔麵

google話 黃大仙大成街街市果間明記有 生果d賣

有無人知

觀塘近牛頭角 佳寶對面 小學格離果間
唔記得咩名

魚蛋唔好食咁多 會痾屎架

柴灣漁灣街市好似有生既賣

好遠

食咩唔會屙屎

唔食野應該冇屎痾

好幸福喔

邊到買架